【時事評論】 我哋應該為自己係中國人感到驕傲，全力支持國安法！ 志雲頻道

#中國休斯敦領事館 #國安法 #時事評論

【時事評論】
我哋應該為自己係中國人感到驕傲，全力支持國安法！
志雲頻道
（2020年7月23日）

志雲頻道 stephenchannel
60.1K subscribers

今日同大家傾下有關美國史無前例關閉中國休斯敦領事館一事！

#中國休斯敦領事館 #國安法 #時事評論